睇到HKTV MALL 係TVB落廣告

冇人話罷買既
定係我反應太慢

Ricky Wong 出咗post 啦

講咗幾多次係未完約

冇追開又冇睇到相關文宣, 係我膠囉